不死之肥絲

如果話佢唔係admin都應該冇人信

咁都值得出post

屌好憎肥絲成日#2走出嚟24小時mon住啲錯字

真係好煩，20000 like 都唔理

屌佢老母係咪送埋個西俾個連狗

真係狗也不屌

想講咩呀

fat c 入泥捉我錯字呀
我打錯左啲幫我捉晒佢
捉埋我打錯右嗰啲字
下？連登唔封你？
上？連登都唔封你

錯字先鋒失職俾人炒啦

公就佢贏，字就你輸